應唔應該抽居屋

我知咁開post，肯定好多人又會話屌你抽得中先算啦咁，
咁但係如果真係比你抽到，應唔應該買？
以今次粉嶺皇后山山麗苑為例，最細單位得277呎，依家住住先就話OK。假若第日想換間大啲，賣出去/加按又要再補地價，我真係好懷疑呢啲蚊型單位係咪真係值呢個價。

希望大家屌得細力啲

私人樓有牆身,有插蘇,有地板,有廚櫃,有電器,有智能鎖,有分體冷氣, 可以自由租/賣
居屋乜鬼野都冇清水房以私人樓7折話平賣比你,
你計下數以上的裝修值吾值得比多3成錢

買私樓啦，居屋垃圾來咖

應唔應該抽
同買唔買兩回事
抽就實抽
除左皇后山外其他都住得人
皇后山我以前有份跟過
連地盤司機都話唔係住粉嶺唔會做
即是你粉嶺番工先好諗買皇后山
佢得條單程路一來一回
中間一撞車，應該個日可以al了

我就係喺粉嶺返工，女朋友喺上水返工，全部親戚都住上水粉嶺，我係一兩個月先出一次九龍

可以考慮ge不過
如果有選擇下都係會選擇左其他三個屋苑先
皇后山想落街食餐好都要特登等車出番去

抽中應該買，而家未補地價賣樓都有市有價
但如果林鄭plan下你有能力買私樓，我會建議買私樓

唔知點解諗起屯公

有唔同
佢似水泉澳個種多d
大路行到最後 要小路入村
屯公炒 都仲有鐵 青山 番去大欖走
呢d小路真係冇計

岩呀，樓主夠錢買私樓特登唔買，係要同D窮撚搶垃圾

吾你老母

夠條撚呀，夠我就唔洗諗皇后山啦

擺明串鳩條友ON9啦，鬼唔知老母係女人咩

先講以上既裝修完全唔值俾多3成
私樓貴D利息就多D，每月供款多D，壓力測試都唔易過
反而你比較鄰居質素可能仲值三成

但樓主你用咩表抽
白單好大機會得一到二人單位

條友on9唔洗理
居屋 你自住用唔洗補番地價
點都係易入手d
個個有錢係私樓入手就香港冇窮人

就算補完地價既居屋
都唔夠私樓多人簡
感覺差d

2人家庭會唔會揀到一睡房單位

要睇番7月時d伸請比例先知
但白單一定係最後揀

我會買
每個人條件都唔同
無計

唔係鑽石山抽中都唔要啦

唔買， 連燈仔話遲下私樓起碼跌7成，咁既價錢遲下買到私樓大單位 等多陣

抽左先
中左先諗